有冇人用DuckDuckGo唔用google？

用google會被掌握一舉一動，又有歷史紀錄，DuckDuckGo係冇任何追蹤，冇侵犯私隱，好似唔錯咁，配合埋Firefox一流

Brave預設咗

其實brave定Firefox focus好？

如果鍾意google
用startpage都可以
佢係俾錢買google個搜尋結果
不過唔紀錄個人資料

我無比較，但手機一直用Brave又可以擋廣告。有問題網頁會先block咗再問你

有支出冇收入靠donation?

Tor 加Duckduckgo

政府公共WiFi 會上唔到

iPhone上有幾個Tor，邊個好？

會試下用佢加ddg

之前仲會開無痕用Google搵啲ddg冇嘅嘢

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

垃圾政府個WiFi你用唔用ddg，本身好多網都上唔到。

技術原因定審查資訊？

似係審查方面囉

速度接受到？

根據佢個網
99%收入係靠non-personal ads
只係搵錢會少過用tracking嘅personal ads

用個一陣，唔係好慣，所都係用返google

發現成日想搵啲野都搵唔到
不過做research出紙果陣會用返duckduckgo

但老實講句，server就係佢到，到頭嚟佢有無log嘢搵鬼知咩

多鳩魚

duckduckgo 好多時搵唔到香港本土資料充斥太多中國資訊
特別當你用埋VPN search 中文野更甚

都係chrome個介面最靚

用咗一段時間頂唔順
serach d result 完全唔係我想要

firefox focus 係乾淨d
但係你轉app 佢都會係background run
除非你想閂哂tab

自己覺得duckduckgo已經夠用
其他google service淨係得youtube代替唔到

Google doc ?